強烈建議港鐵開設肥閪座

攰攰地諗住坐下，坐左兩個站，兩個肥閪 同時坐左係我左右兩邊，夾到我連手機都玩唔到，佢地仲要一啲feel都冇 ，
我咳左兩聲就起身睥住佢兩個肥閪睥撚到落車。
有本事入嚟講兩句，你班肥閪

肥閪駁唔到 定連登仔個個高大威猛？

死廢肥 見一次屌一次

應該。但唔使特別闊，只須註明只可肥肥同坐即可。

應該係
肥婆唔準搭地鐵

肥婆唔應該存在係世上

你咁有本事就當面屌柒佢地啦
洗撚上黎用鍵盤屌咩